\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{longtable}%
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{690pt}%


\newcommand{\TextFin}{\raggedright%
%  En cas de trop payé supérieur au montant de l'échéance, la régularisation s'effectuera sur la prochaine échéance.\\%
	\retours{}\\%
	\centering{}%
	\setcounter{LigneAdr}{\edListSize{AdrCTC}}%
	\ifthenelse{\value{LigneAdr} = 0}{}{\edListToLines{AdrCTC}}%

%  \edListToLines{AdrCTC}\\%
  \raggedright{}%
%  Si le payeur est l'employeur, et que celui-ci règle annuellement, veuillez ne pas tenir compte du présent document.%
}%

\newcounter{LigneAdr}%

\newcommand{\tAdh}{\color{white}x\color{black}}%
\begin{document}%
\setlongtables%

\newcommand{\FinAdhATot}{%   gestion de d'écriture de IJ , PC , PB, L6 en dessous des "Sous totaux"
% dans le cas de masquage de TAUX et de BASE , Perl envoie la valeur "BLANC"
\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMADH & \LIBLONAG & \BASE & \it{\textbf{\TAUX}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} & \sl{\textbf{\numprint{\RAPPEL}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TPERCU}}} && \\%
}%


\newcommand{\FinAdhA}{%

%\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMADH & \GARANTIES & \numprint{\BASE} & \numprint{\TAUX } & \numprint{\MONTGAR} & \RAPPEL & \TPERCU & \TOTAL & \EchAnt \\%
% Masquer la colonne TAUX et BASE
\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMADH & \GARANTIES & \LIBLONAG & & \numprint{\MONTGAR} & \RAPPEL & \TPERCU & \TOTAL & \EchAnt \\%
}%

\newcommand{\LigAdh}{%
%\raggedright%
%	\multicolumn{2}{|c|}{\bf MEMBRE PARTICIPANT} & Références & \mc{3}{c|}{CONTRATS INDIVIDUELS} & \centering Montant dû par le payeur & \ac{c|}{Rappel} & \ac{c|}{Trop payé} & \ac{c|}{Total} & Ecart%
&&&\multicolumn{3}{l|}{Cotisation globale \numprint{\COTGLOB}€ dont \numprint{\PARTICIP}€} &&&&&\\%
%&&&{Cotisation globale}& \numprint{\COTGLOB}& \numprint{\PARTICIP } &&&&&\\%
&&&\multicolumn{3}{l|}{de participation employeur } &&&&&\\%
%&&&{participation employeur}&&&&&&&\\%
}%
\newcommand{\LigEmpl}{%
%\raggedright%
%&&&{Cotisation globale}& \numprint{\COTGLOB} & \numprint{\PARTICIP } &&&&&\\%
%&&&{ payé par l'agent}&&&&&&&\\%
&&&\mc{3}{l|}{Cotisation globale \numprint{\COTGLOB}€ dont \numprint{\PARTICIP}€} &&&&&\\%
&&&\mc{3}{l|}{payé par l'agent} &&&&&\\%
}%

\newcommand{\FinAdhSSTot}{%
%& & & & & \it{\textbf{Sous total}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} & \sl{\textbf{\numprint{\RAPPEL}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TPERCU}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%
& & & & & \it{\textbf{\TAUX}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} & \sl{\textbf{\numprint{\RAPPEL}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TPERCU}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%}%

}
\newcommand{\SSTotLabel}{%
%& & & & & \it{\textbf{Sous total}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} & \sl{\textbf{\numprint{\RAPPEL}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TPERCU}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%
& & & \mc{3}{r|}{\it{\textbf{\TAUX}}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} & \sl{\textbf{\numprint{\RAPPEL}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TPERCU}}} & \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%}%
}

\newcommand{\FinAdhBTot}{%
%&&& \GARANTIES & \numprint{\BASE} & \it{\textbf{\TAUX}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} &&& \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%
% dans le cas de masquage de TAUX et de BASE , Perl envoie la valeur "BLANC"
&&& \GARANTIES && \it{\textbf{\TAUX}} & \it{\textbf{\numprint{\MONTGAR}}} &&& \sl{\textbf{\numprint{\TOTAL}}} & \sl{\textbf{\EchAnt}}\\%
}%


\newcommand{\FinAdhB}{%
%&&& \GARANTIES & \BASE & \TAUX & \numprint{\MONTGAR} &&&& \\%
&&& \GARANTIES && \TAUX & \numprint{\MONTGAR} &&&& \\%
}%

\newcommand{\LABEL}{}%
\newcommand{\LABGROUPA}{%
	\large\bf{ %
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\
    PREVOYANCE LABELLISEE }%
% 		Des adhérents au règlement mutualiste Labellisé\\
% 		Garanties Maintien de Salaire et Décès PTIA\\
% 		des agents des collectivités de 1 à 150 agents\\
}%
\newcommand{\LABGROUPB}{%
	\large\bf{ %
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\
    PREVOYANCE LABELLISEE }%
% 		Des adhérents au règlement mutualiste  Labellisé\\
% 		Garanties Maintien de Salaire et Décès PTIA\\
% 		des agents des collectivités de plus de 150 agents\\
}%
\newcommand{\LABGROUPC}{%
	\large\bf{ %
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\
    PREVOYANCE LABELLISEE }%
% 		Des adhérents au règlement mutualiste  Labellisé\\
% 		Garanties Maintien de Salaire et Décès PTIA\\
% 		des Sapeur-Pompiers Professionnels\\
}%
\newcommand{\LABGROUPD}{%
	\large\bf{ %
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\ %
		PREVOYANCE INDIVIDUELLE}%
}%

\newcommand{\tabrefs}{%
	\setlength{\tabcolsep}{2pt}%
	\begin{tabular}{|C{90pt}|C{255pt}|C{70pt}|C{60pt}|C{50pt}|}%
	\firsthline
	Identification & Collectivité & Payeur & Mois de Prélèvement & Echéance\\
	\hline
	\IDCOLL/\CODGRA & \COLL & \PAYEUR & \MPRELEV & \ECHEANCE\\
	\lasthline
	\end{tabular}%
}%


\newcommand{\aCollec}{%
	\edToAddrList{xADRLN}%

	\hfill\parbox{.5\textwidth}{%
		\vspace*{-45pt}%
%		\large\bf %
%		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS\\ %
%		PREVOYANCE INDIVIDUELLE%%
		\LABEL%
	}% Tex ne traite pas les commandes vspace si elles ne sont pas suivies d'un carraige return (sans % ! qui va bloquer le CR return)
	\vspace{25pt}%

	\small%
	\parbox{220pt}{%
		\textbf{\edTitCorp}\\%
		\setcounter{LigneAdr}{\edListSize{xADREM}}%
		\ifthenelse{\value{LigneAdr} = 0}{}{\edListToLines{xADREM}}%

	}%

	\vspace{70pt}%
	\small\tabrefs%
%
	\setlength{\tabcolsep}{3pt}\\%
	\textit{Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard avant la date d'échéance. A défaut, les garanties concernées pourraient être suspendues.}%
	\begin{longtable}{|L{43pt}|L{78pt}|C{47pt}|L{71pt} R{32pt} R{43pt}|R{40pt}|R{35pt}|R{35pt}|R{30pt}|C{22pt}|}%
	\firsthline%
	\multicolumn{2}{|c|}{\bf MEMBRE PARTICIPANT} & Références & \mc{3}{c|}{CONTRATS INDIVIDUELS} & \centering Montant dû par le payeur & \ac{c|}{Rappel} & \ac{c|}{Trop payé} & \ac{c|}{Total} & Ecart%
%	\\ Matricule & Nom et prénom &&Option souscrite&{Base €}&{Taux (\%)}&&&&& \\%
	\\ Matricule & Nom et prénom &&Option souscrite&&&&&&& \\%
	\hline%
	\endhead%
	\hline\endfoot%
}%

\newcommand{\fermetureLT}{%
	\end{longtable}%

}


\newcommand{\TextRIB}{
	Versement à effectuer sur le compte : \\
%	\begin{tabular}{ L{30pt} L{30pt} L{55pt} L{15pt} L{20pt} L{150pt}}%
	\begin{tabular}{ L{25pt} L{25pt} L{50pt} L{10pt} L{20pt} L{75pt}}%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant national de compte bancaire - RIB} &\\%
		\hline%
		Banque&Guichet&N°Compte&clé&devise&Domicilation\\%
		\BANQUE&\GUICHET&\COMPTE&\CLE&\DEVISE&\DOMICILIATION\\%
		\\%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant International de compte bancaire } &\\%
		\hline%
		\multicolumn{5}{l}{IBAN(International Bank Account Number) } & BIC(Bank Indentifier Code) \\%
		\multicolumn{5}{l}{\IBAN }& \BIC \\%
	\end{tabular} %

}



\newcommand{\fCollec}{%
%	\end{longtable}%
	\setlength{\tabcolsep}{4pt}%
	\begin{tabular}{|l|r|c|}%
	\firsthline%
	\edListAdd{LIBELLES}{TOTAL GENERAL :}\edListAdd{MONTANTS}{\TotGen}%
	\parbox{140pt}{%
		\edListToLines{LIBELLES}\\%
		Nombre d'agents :%
	} & %
	\parbox{138pt}{%
		\raggedleft\bf\edListForEach{MONTANTS}{\numprint{##1} \texteuro\\ } \TotAgt %
	} & %
	\parbox{245pt}{%
		\rule{0pt}{10pt}DATE ET MONTANT DES MANDATS\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\\%
		\hspace*{0pt}\dotfill\rule[-4pt]{0pt}{4pt}%
	}\\ %
	\lasthline %
	\end{tabular} %
%	\begin{center}%
%	{\centering Ces garanties labellisées sont éligibles à la participation employeur\\}%
	{\centering {\Mesg\\} }%
%	\end{center}%
%	\begin{tabular}{|l|}%
%	\firsthline %
%	\parbox{540pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextFin\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\ %
%	\lasthline %
%	\end{tabular} %
%	\begin{tabular}{|l|}%
%	\firsthline %
%	\parbox{540pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextRIB\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\ %
%	\lasthline %
%	\end{tabular}
	\begin{tabular}{|l|l|}%
	\firsthline %
	\parbox{270pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextFin}&%\\ %\rule[-4pt]{0pt}{4pt}
%	\TextFin & %\rule[-4pt]{0pt}{4pt}
%  &
	\parbox{270pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextRIB\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\ %\vspace*{-55pt}
%	\TextRIB \\ %
	\lasthline %
	\end{tabular} %
	\newdoc%
}%
%

\newcommand{\editDoc}{%
	\document
%  \aCollec%
%  \fCollec%
}%

\input{PRPS-AC025.txt}%
\end{document}%
%
